唔計公共圖書館，有咩方法可以睇到WISENEWS？

GRAD左幾年
想睇下舊報紙
得閒搵下野
除左親自去公共圖書館之外，仲有咩方法？

推

公共圖書館網上版 電子資源入面係有 wisenews

或者你可以check你以前大學既alumni service
有時你只要update 個人資料佢就會比一兩年access to e-database你

唔該晒

唔係每一樣電子資源都有access

依家又冇，要你去圖書館先睇到